香港人去英國，英國鬼去香港

大家打和 Super

中國hsbc

亞洲！亞洲!亞洲!

出文啊

一個年薪過千萬, 有半山housing, 食港女, 過黎第三世界打工
一個係賣車賣樓, 舉家移民, 逃難